以強制戴口罩實例推測強制打疫苗路線圖

林鄭稱不會強制接種
->黃藍絲女神張竹君鼓勵打疫苗
->資助特別群組打疫苗
->特別群組因不打疫苗爆發
->黃絲藍絲批鬥不打疫苗
->強制特別群組打疫苗
->強制港人打疫苗

立此存證

你應該用的士佬強制撩鼻、唔撩唔准開工去推，可以預見會有特定行業／族群要強制打（大陸）針，唔打唔准開工

政府製造社會對立，分化，以民治民